1896 a Webruari kuu 24 p. sai XVIII Ahjawallakohtu poolt kinnitatud: Kusta Adami pg Pung päranduse jagamise projekt mis wallakohtu liikme Hendr. Nagla kaastegewusel Kusta Pung pärijate wahel kokku leppitud sell 22 Webr. 1896 a. ning niisuguse projektile stempel paber 1 rbl. 25 kop. wäärtuses juurde õmeltud. Selle projekti järele saawad Kusta Pung pärijad mõteltud poole (идеальную половину) Lätte talust enestele omanduseks ja nimelt nii et Johan Pung saab enesele poole talu ja maksab töisele pärijatele igaühele 31 rbl. 25 kop. wälja; töisi pärijaid on 7 hinge. Warandus on takseritud 2200 rbl. wõlad maha arwatud jääb jagamise alla 250 rbl. Täielik ärakiri sellest aktist on kohtu aktis.
Eesistuja J Kooskord​​​​ &lt;allkiri&gt;
Kirjutaja Puusepp &lt;allkiri&gt;
